我係雞係公廁

大家盡情鬧我
我好迷失

有咩唔開心歡迎屌到我飛天

做乜撚野迷失先得架？

屌你老母
有人唔做要做雞
你老母比狗屌

你係岑晉晴？

屌你唔落
有嘢就講啦！

老婆

老公